［學術討論］究竟打飛機算唔算婚前性行為？

打飛機算係性行為嘅一種，咁身為基督徒嘅男性係結婚前打過飛機，算唔算破戒呢？

算，等落地獄啦你

自己同自己做愛
同自己做，如果冇幻想對象，純生理發洩，應該唔算性行為。

不過宗教及心理角度
如果有幻想對象，同埋一齊做
可能係精神上做過性行為

唔算

但算係犯罪，又要祈禱認罪悔改
但後生仔血氣方剛，又犯，又認罪，又犯...
然後問題就嚟喇

點解神造人有生理需要又立戒唔俾人打飛機 古時十幾歲結婚行房解決，而家都唔知結唔結到婚，到底聖經係咪不合時宜 如果打飛機有得傾，其他戒有冇得傾 打飛機又冇害人，點解算係罪 聖經係咪無誤與絕對 基督教究竟合唔合理 會唔會神根本唔係聖經所講咁

打飛機算唔算性行為

耶穌話凡向婦女動淫念，咁已經犯姦淫
所以正常嚟講，基督徒弟兄唔可以打飛機

咁如果我打飛機個陣冇向婦女動淫念 又點計

gay

NO , 我係對住自己打

Push